麻煩大家阻止身邊既細佬妹上連登

連登討論烏煙瘴氣 大量扭曲價值觀大家都知 事實上連登對青少年既影響力其實好大
最近有朋友既細佬DSE失手入左Asso
點知條友話Asso好易入返u 完全無擺喺心上面
一問之下先發現佢又係信撚左連登仔所講Asso係入u後門
原來連登唔止扭曲價值觀 連青少年最切身既學業都搞彎埋
你地唔撚好話咩佢地自己唔識分抵死
佢哋咁細個 你班連登仔又成日誤導人 佢哋根本唔識分真定假
所以你仲有良知既 阻止你既細佬妹上連登啦 你都唔想佢地出事架嘛

明知自己弱智仲唔上心讀asso
咁就抵佢死啦
關連登咩事

但係嗰班細佬細妹嘅啊哥（家姐？）咪就係上連登㞗噏嗰啲人

全部女人都係雞

女人唔駛讀書, 做雞就可以脫貧

出現了 連登式既blame the victim

所有窮人都係抵死

咁係易讀嘛，你都戇撚鳩

若要上連登，何必太認真。

就係個個咁諗搞到連登咁污煙瘴氣

所有女人都係臭雞
環保素食一定係虛偽

Asso真係喎

G持樓主

幾時俾我屌

我本來都好認真架，不過比人fake到無晒feel咋

最大鑊係好多人當真
如果第時有個中學生指住自己家姐鬧佢係雞
再屌鳩屋企人唔留層樓俾自己
我都唔知俾咩反應好了

我初時好多野都當真架，不過自己發覺好多野都唔合理，之後當笑話睇完就算喇。其實你唔駛太激動啦。中學生都識分真假嘅。我都係中學生黎。

咪係

利申 9月中一

邊個話asso係
唔係一向講IB GCE咩
不過有畀錢無咩問題

Asso係
Ib唔係

如果覺得retake 2次都冇可能通過jupas入嘅，asso係唔係後門都好 都係唯一選擇

我唔係聖人上身，而係根本連登一向有種好黑暗嘅風氣，明明可能有人問句野就狂屌人弱智，而唔係解決人地疑難，有時仲要係明明係東偏要答西，刻意誤導人地踩屎，就係鐘意睇其他人仆街然後瘋狂恥笑，専做損人不利己嘅事，呢班人正冚家鏟嚟，你地嘅下場一定好撚悲慘，小心臨尾嗰幾年眾叛親離啊柒頭！

咁樣我agger

仲有好多人發假膠post扮晒真人真事添，我試過好認真咁質疑個內容即刻比人鬧添啦

斬腳趾避沙蟲